【新盤開售】葉太：「香港樓價癲架」 擬2,000萬購3房

【新盤開售】葉太：「香港樓價癲架」 擬2,000萬購3房

準買家葉太居住將軍澳，是次陪同30幾歲的阿仔買樓，打算購入3房戶，樓價約2,000萬元。首期主要由阿仔畀，她亦有幫補部份首期，問及阿仔做邊行，她只係話「打工仔」一個。問及點睇本港樓價，她認為「香港樓價癲架，成日話跌最後都係升」。

典型中國農村大媽樣

阿仔